如何提升睡眠質素？

如何提升睡眠質素？
好眼瞓但瞓唔到一唔係就瞓到但起身就膊頭痛
係咪應該換咗個枕頭先？
又經常瞓瞓吓從睡夢中驚醒但醒咗又唔記得俾咩嚇醒
好撚辛苦啊屌搞到依家有時攰都費事瞓
唔想食安眠藥

回來了

同我訓咪得

做運動->太抗奮->瞓唔著

咩

有咩用

米再改啲19名

邊個名濕鳩過

瞓啦你

醒咗又瞓乜

再瞓好爽

隊草呀屌

慣咗有啲聲/聽住歌瞓 太靜反而更加瞓唔到

每個鐘醒一次@($&(*#@&%(%#

聽住asmr瞓

唔洗返工時 自然瞓得好

會肥

我睇 睇睇吓愈來愈興奮

On9

腐女

之後會肚餓

睇依啲

肚餓 照唔食 唔會死 / 全日唔食 淨係食個餐

睇 @ifyouhigh 都好正

on9

左抄右抄

唔食 個mind會升lvl

吳彥祖都follow左 所以係權威既

我本身個mind就top level

我至憎依條友

見到我所以變返痴撚線

呢個真 d post冇人明你 好高

做squats可以幫

同傻婆 癲婆 差一線
But I understand you bro

唔是嗰個~~

訓前睇靚仔相丁圖，心情好D，自然訓得好

好凍 攬實禾

我會想得到佢想到唔瞓到著

側瞓 定 平瞓？

平瞓 醒嗰陣側咗

搵返個男朋友

咁你要Keep 住平瞓 試吓綁住自己條腰
唔轉側瞓 膊頭先唔會痛
或者你可以換床褥

你有心病

生活難免遇上不如意事，不要把自己迫得太緊，要學懂放鬆心情，為自己帶來正能量。看一場電影、聽聽音樂、與三五知己相聚談心，釋放壓力才可提升你的快樂指數，有助於改善睡眠質素，讓你安心入睡。

綁落床？

咩心病。。

攬實我

數綿羊，或者淨係諗住深呼吸

冇安全感

help me

攬我

試下換床祳
岩岩個星期日換左, 訓得好左好多, 好撚正, 起身之後條腰同膊頭無再痛

我係跟之前消委會果份report去買

太肥.......

咩牌子？我瞓太軟會周身痛

安全

太逼

我訓上你度

壓撚死我

我鍾意磨床

用磨刀石磨

用你磨咪得囉你咁硬頸

我嘅優點來^-^

emmas

我覺得唔係太軟, 岩岩好 你自己去試下訓睇下岩唔岩

發夢攰咪粉得好

瞓

唔該晒

攰=/=瞓得到
瞓得到=/=瞓得好